林鄭係咪有解藥？

由佢唔戴口罩開始
我就覺得奇怪
另外P4實驗室入面點解一個人都冇染病？
印度700武漢人又冇事
而WHO條友又係印度人
唔知當中係咪有咩利益輸送？

WHO 總龫事係埃塞俄比亞人

樓豬弱智

完

WHO總幹事係印度人都講得出，此post已完

我估佢係博染病然後保外就醫

咁玩命

另外P4實驗室入面點解一個人都冇染病？
《《你點知？

地理文盲何奇多....

曾經有人同我講過奧地利有袋鼠

柒婆鬥氣ja

你估佢唔驚咩

睇吓佢係見記者前一秒先除口罩

咁又浪費咗一個CSI口罩